美沙同診所照常開放

即係叫班老同快啲去死

你班老同嗱嗱快啲出去啦

政府撚狗有一手

老同快啲死曬最好

打風都無阻吊癮

老同典癮好難頂架